［好似可以補寄告票］向佐李偲嫣李梓敬等數十人共同目的出席悼念活動 違反限眾令

發起悼念被磚塊擊斃「羅伯」 李偲嫣等影相「打卡」留念

數十人共同目的出席 未見警員發違限聚令告票

一名七旬清潔工「羅伯」去年 11 月 13 日「反修例」衝突期間，上水在疑被人以磚掟頭命殞。今日為事發半年，有市民發起中午在北區大會堂外悼念，有約 40 人到場獻花悼念，不少人在獻花後影相「打卡」留念。

正義聯盟創黨主席李偲嫣與部份人，在悼念及「奠」字標語前舉起手指公拍照，一些市民似沒有理會政府的禁 8 人以上的「限聚令」。期間有 6 名警員到場，不過未有阻撓。

此外，前深水埗區議員李梓敬，以及中國星集團主席向華強長子向佐亦到場悼念。向佐受訪時，指希望事件可令公眾知道暴力不能解決問題，希望可以停止暴力，「暴力只會令香港繼續沉淪落去，香港需要建設者，不是需要一些破壞的人」。

黑社會非法集結

又係選擇性執法

黃絲去尚德村個祭壇黑警就鬼殺咁嘈
屌

支持警察對撐警人士嚴正執法

根據《規例》（第599G章），有否情況可獲豁免？
以下的羣組聚集將會被豁免 –
為交通運輸而進行的羣組聚集，或與交通運輸有關的羣組聚集
為執行政府職能而進行的羣組聚集
為執行法定團體或政府諮詢機構的職能而進行的羣組聚集
在工作地點為工作而進行的羣組聚集
為在醫療機構獲得或接受醫院或醫護服務而進行的羣組聚集
共住的同一戶人的羣組聚集
為以下目的而進行的羣組聚集 –
在法院、裁判法院或審裁處進行法律程序；
執行法官或司法人員的職能；或
處理司法機構的任何其他事務
對在立法會或區議會進行的程序屬必要的羣組聚集
於喪禮上的羣組聚集，或於哀悼或悼念尚未入土或火化的先人的任何其他場合上的羣組聚集，該等場合包括在先人離世的地點附近，或在其蒙受致命傷害的事發地點附近，為哀悼先人離世而舉行的祭祀或儀式
悼念入唔到

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

瘋狂RT比全界知道阿

正義聯盟創黨主席李偲嫣與部份人，在悼念及「奠」字標語前舉起手指公拍照

舉起手指公拍照？？拜祭都like?

咁 太子地鐵站附近好似有過交通意外死過人⋯⋯
各大商場都應該死過人⋯

咁唔洗和你唱
改和你悼 啦

班狗又話要炎症執髮？

執撚咗去火星呀？

犯法就要拉

支持者例外

理論上係,但同班狗講法律都係哂鳩氣

起手指公拍照 死得好

9月選舉
西門梓敬所有banner都要貼上同向佐合照既文宣